係咪全部男人都鍾意姣閪？

唔係

係咪全部女人都鍾意mk狗公？

自己女友對住自己姣就緊係鐘意

如果自己有女友，而又有其他女姣呢？

我唔係

好男仔咪識避忌

口裡說不

屌左先

又諗起當年嘅姣西愛扑野

姣閪識吸引人注目、吸引男人，啲男人緊係望到佢地多過發現到你先

基佬唔係

係

唔係 我鍾意姣撚

煩膠到死都咁多人鍾意

男同女對姣既定義有啲唔同
好多時我地覺得姣西 啲男人都覺得唔係
（或者只係口話唔係 暗地享受被女姣）

邊有男人唔鍾意架

有冇明確d嘅定義

低B妹先係

想屌

即係好鍾意癡住啲仔，唔係兄弟嗰種，係引你冧佢嗰種，唔太知點表達好

送到埋口 唔食？對自己唔住啦

有女朋友都會照食？

睇下我有幾愛女朋友